.. _статистика-сообщений:

Статистика сообщений по БП
==========================
.. TODO Статистика сообщений по БП

Раздел статистики по сообщениям позволяет выполнять поиск и группировку сообщений в базе данных. В верхней части раздела находится поисковая форма, которая позволяет фильтровать сообщения по следующим параметрам:

- Статус сообщения
- Тип сообщения
- Дата (не раньше)
- Дата (не позднее)
- Область недостатка
- Подразделение
- Последствия для эксплуатации
- Аэропорт
- Номер рейса
- Группа ВС
- Номер ВС
- Система ВС
- Словосочетания в тексте
- Группа угроз
- Служебная инф.
- Сообщения FDM
- Фидбэк